# Delyfas V2

1 Nueva version de Delyfas

2 Para entrar al modo depuracion debe entrar en la siguiente ruta: wwww/js/app.js 
encontrara la siguiente funcion

isdebug = function () {
  if (krms_config.debug) {
    return true;
  }
  return false;
};

cambiarla por

isdebug = function () {
  if (krms_config.debug) {
    return true;
  }
  return true;
};
